落Club成日比人溝，仲搵到真愛

落左兩年club玩，經歷過好多野，有遇過渣男，有遇過乖乖仔，亦都有人抄牌，有人想夾硬黎，仲發生過好多野，遲下有機會詳細d再講，但今次開post既目的，係想話俾大家聽，落club既男人吾一定係想玩玩下，有d都係單身既，係無聊跟朋友落黎，當然係好少數，但咁岩又俾我遇到...

我記得幾年前我都係一個吾飲酒既乖乖女，但果時俾ex飛左，個人變得好吾開心，想搵野發洩，想搵男人玩，想作賤自己，於是就膽粗粗自己一個人落club玩，當晚就同一個男仔有下文，去左開房，但第二日就吾見左人，我知係正常，但個心更加覺得空虛寂寞，所以更加想要多啲男人慰藉。

於是落club落得仲勁，幾乎一星期落六日，每日都遇到吾同男人，有時會有下文，有時攰就say no，果陣覺得自己好似女皇，想d男人點做就點做，直到遇到一個男人，果晚佢主動聊我，一齊跳舞，因為佢外型幾好，所以我都俾佢送我返屋企，咁當然俾佢上黎啦，點知佢送我返屋企時，吾間接/直接問我可吾可以上去，我果陣仲忍吾住好主動話你可以上黎坐下，點知佢話第一次見面就上你屋企吾係咁好，只係問我可吾可以俾電話number佢，話下次再約出黎玩，話希望可以同我長期發展...

我果陣時都幾震驚，呢兩年黎都冇一個男人咁同我講過，個個都係上完床就算，貪冇手尾，我都放棄左愛情，日日酒池肉林，不停玩人又被人玩，不斷loop，但點知竟然仲有人會想救我出黎，想同我正正經經發展，我俾左電話佢，之後都有聯絡，約出黎既活動竟然係睇戲，食飯，行山，打波....

而家同佢一齊左一年幾，我有時癮起都會落club玩，但當然吾會同其他男人乜野，亦都會隨時報到。我有問佢到底鍾意我d咩，會吾會介意我之前既過去，佢話係club到見到我好似吾開心多過開心，佢都冇諗過咩理由，只係吾想我吾開心，就不由自主過黎聊我傾計，佢要既吾係只係想sex，而係想同我一齊做更加多野....

我聽完真係喊到收唔到聲，估吾到最鍾意我既人會係club先搵到，而吾係朋友同學同事....

其實今日係我地岩岩好拍拖一年半，出呢個post都係for紀念，男朋友，我知你睇到架，希望我地可以keep住落去，直到永遠XD~

你條仔咪一樣食左好多女先同你一齊..

冇人想知

俾人屌過無數咁多次 不了

吾吾吾吾你老母

睇你點定義有錢仔啦
佢飲一次酒洗1000-2000冇咩野，但絕對唔係有錢仔
正常都有3皮以上一個月
當然都有d得幾千一個月既mk仔係到'搵食'

篇野睇過 你上網copy嘅

連登係公海收集處

樓主你一日前先有個同居4年男友偷食喎

too long

哦